現行法律允許對一些精英運動員和古典音樂家豁免，但不包括流行藝人。韓國男孩樂隊BTS組建了一支軍隊。現在，他們可能會推遲兵役| kdunn6 | 2020年9月4日|財富
大多數時候，這正是一個音樂家想要做的，特別是如果音樂家是傑克遜·斯泰爾，他以“大野性”的名字創作音樂。為什麼Big Wild的歌曲感覺像是冒險|外部編輯| 2020年9月3日|外部在線
因此，尼爾·楊的版權訴訟很可能為音樂家是否能夠阻止政客使用他們的歌曲提供一個重要的測試案例。特朗普和“哈利路亞”：為什麼很難阻止競選活動播放歌曲，即使藝術家反對|傑夫| 2020年8月31日|財富|
這並不意味著我在露營者身邊的那個人是假的，就像老師站在教室前或者音樂家在舞臺上表演時是假的一樣。社交媒體感覺越來越有害。我該怎麼辦|Blair Braverman | 2020年8月29日|外部在線
無論是脫口秀還是樂隊風格之戰，音樂家、喜劇演員和藝術家都在使用流媒體直播服務並分發內容。最好的流媒體節目《檢疫》必須提供《約書亞·埃弗裡希》《2020年8月14日》《奧齊》
古典音樂家斯蒂芬妮·喬治（Stephanie Giorgio）認為這門課幫助她應對焦慮、專注、恐懼和自我懷疑。Taryn Toomey的“The Class”如何成為紐約最新的健身熱潮| Lizzie Crocker | 2015年1月9日| DAILY BEAST
這位才華橫溢的音樂家被關押在布魯克林第71選區，定於週四上午接受傳訊。說唱歌手Bobby Shmurda在紐約臭名昭著的四方工作室被捕| M.L.雀巢| 2014年12月17日|每日野獸
警方稱，布魯克林音樂家鮑比·什穆爾達（Bobby Shmurda）因“幫派共謀”罪名於今天被捕，他的“Shmoney Dance”風靡全球。說唱歌手Bobby Shmurda在紐約臭名昭著的四方工作室被捕| M.L.雀巢| 2014年12月17日|每日野獸
一位衣著考究的年輕人和他交談，並提到他是一位音樂家。死亡金屬安哥拉：飽受戰爭蹂躪的非洲的重金屬| Nina Strochlic | 2014年11月21日|每日野獸
正如一位音樂家所描述的，通過他們的歌曲，“現在（人們）將聽到音樂，而不是槍聲和炸彈。”死亡金屬安哥拉：飽受戰爭蹂躪的非洲的重金屬|尼娜·斯特羅奇利奇| 2014年11月21日|每日野獸
兄弟倆圍住了來訪者，他也加入了他們的談話，甚至聽到自己在感謝這位天才音樂家。還有三個約翰·默斯的故事|阿爾傑農·布萊克伍德
當然，在我確定自己不再是一名職員，而是一名音樂家之前，我不會辭去目前的職務。生活與健康；彼得·伊里奇·柴可夫斯基的信
他也算是一個音樂家，為在春天的路上唱歌的姑娘們伴奏。舞臺上的中央高中女生|格特魯德·W·莫里森
這位音樂家對經理的比喻沒有任何明顯的欣賞，帕金斯立即開始睜開眼睛。第五根弦|約翰·菲利普·索薩
他與科斯曼有更多的共同點，科斯曼是一位優秀的音樂家，也是一位有文化的人。生活與健康；彼得·伊里奇·柴可夫斯基的信